飲食台高質會員提名

1人1票，請

狗

吉妹

癲狗廚子 1票

如5分鐘內無其他提名，本癲狗將成為飲食台最高質既會員

狗自動當選

不過本癲狗決定提名吉野妹，吉野妹1票

本大師

春袋1票

冇咁易

羊咩1234bb
羊咩1234bb
羊咩1234bb
羊咩1234bb
羊咩1234bb
羊咩1234bb
羊咩1234bb
羊咩1234bb
羊咩1234bb
羊咩1234bb
羊咩1234bb
羊咩1234bb
羊咩1234bb
羊咩1234bb
羊咩1234bb
羊咩1234bb
羊咩1234bb
羊咩1234bb
羊咩1234bb
羊咩1234bb
羊咩1234bb
羊咩1234bb
羊咩1234bb
羊咩1234bb
羊咩1234bb
羊咩1234bb
羊咩1234bb
羊咩1234bb
羊咩1234bb
羊咩1234bb
羊咩1234bb
羊咩1234bb
羊咩1234bb
羊咩1234bb
羊咩1234bb
羊咩1234bb

羊b1票

本癲狗 1
吉妹 1
春袋 1
羊b 1

今日咁開心就打和

我當選了 多謝大家

本癲狗 2
吉妹 1
春袋 1
羊b 1

本癲狗宣布由於弘b係低級會員，所以無投票權，投票繼續

羊b!

本癲狗 2
吉妹 1
春袋 1
羊b 2

你就低質

我申請用我果票比狗
但同時減羊B2票因為佢極其低質兼無品